屌你老母 比條仔破撚左處 但我冇血流

我真係處嚟

點解冇血架 之前拍左三次拖都守規守矩
我少少黑黑地係因為細個肥妹仔 行路成日磨損晒
依家幾瘦都好 但點解會冇！血？！
好撚心啲毒L唔好用流血定唔流血定義處女啦屌你老母

屎眼破處唔會流血

我仲記得你ig張相

唔夠長啫，要幫手？

冇流血喎

長到摸到入面粒波波啦

條撚細到破唔到處，慘劇

頂盡都冇血 我都唔知點解釋好

摸唔到個處咪冇用咯

雞

你話踩單車破咗

係唔係流血不是判斷一個人是否處女嘅根據
有D人處女膜中間個窿夠過又得
有D人處女膜有彈性又得

條仔夠溫柔
慢慢stretch都得

利申:碌鳩太大,有時唔係屌處女都有血

Lm